% Para notas de fim de capítulo ======================================
% Para escrever uma nota, use, como para notas de rodapé o 
% comando\pagenote{text of the endnote}. Para imprimir as notas ao fim
% de cada capítulo, use \printpagenotes* (a versão com asterisco limpa
% o arquivo com as notas, e assim cada capítulo pode ter as suas 
% notas.)
\makepagenote 

% Controlando a aparência das notas =================================
\renewcommand*{\notesname}{Notas do capítulo \thechapter}
\renewcommand*{\notedivision}{\section*{\notesname}}
\renewcommand*{\pagenotesubhead}[3]{}

%% Local Variables:
%% mode: latex
%% coding: utf-8
%% fill-column: 70
%% tab-width: 2
%% End:
